打機識左條女、好撚煩

打機最近識左條女，成日傳自拍比我
究竟想點
屌你，仲要成日都短裙露長腿真係睇撚到火
又講你去左邊做過咩、屌你報到咩
我完全唔撚想知
屌你我現在係打機唔撚係做ptbf

10

9

8

0

7

6

屌快過我

圖呢屌你老母

3

褸屌

你仲撚煩啦

咩樣呀 睇下你屌得有冇道理先

放上來一陣比連登巴打起哂底條女屌鳩我
我唔撚識遮圖
睇佢自拍係中上樣 身材算大波廋底
台妹究撚竟食咩大 對奶咁撚好發育

2

咩都唔洗講啦 直接屌樓主老母啦

1